大家覺得連登聖誕emoji靚唔靚

有埋接禮物嗰個會開心好多

聖誕節都要翻工

咁慘咩老闆呀

巴打點整㗎

ughhhh 點整

我都唔知

而家啲連登仔連恥笑三寶都唔識？